（急）西九龍裁判法院要人要錢

幫幫手

Push

推

pish

推
25萬加軟禁

而家惡到街都唔俾出

Cls 個數大到

想知法庭保釋有冇得踢保 有咩後果

無 到判刑為止

冇

起訴緊點踢

痴撚線 保釋咁嚴格

現金都要20皮

push

有冇account 提供 想入數

最好直接帶錢嚟

無
只可以選擇唔保釋
繼續遇押

Tui

呢d叫棄保潛逃

㩒左兩萬

銀行關門，過數都無用
想幫手喺附近ATM 攞錢再攞去西九裁判法院
如果唔係又要等多一日

Ok

冇得入，要即刻俾法庭

有冇得拎吳手足屋企人戶口？入俾佢地？

最好直接帶cash

夠數夠數 6點前交到

。

搞掂？

點解要俾錢佢
佢自己被人捉 唔應該要我地供水

咁可以畀個任信得過嘅account 我地
即時過數 你喺atm 拎都得㗎

Fact check 咗未
TG冇消息

屌你收嗲啦

掂啦 同埋要6點前交 喺附近既可以遮陣接手足返屋企啦 小心銀包

幾點截??

你唔好去死

唔識野 想問下果廿五萬保釋金法庭會唔會比返 幾時比返？

附近有atm 㗎嗎

屌你老母臭閪
五毛玩單機啦屌你老母

三毛嚟

被捕組有人講咗夠數 同埋要6點前交 所以6點後就算㩒咗都無用

你已經當手足condom
原來佢嘅犧牲係冇欠你地嘅

收皮啦 死上去支那啦

審完入唔入到都會攞得返

cls 點無啦啦有20萬
唔通叫手足屋企人帶定100萬上庭咩

審晒單野無罪釋放就會退 但要睇埋班狗會唔會玩野

過富昌果邊撳錢

姓劉條死八婆好harsh

冇人話要求佢地為我地犧牲
係佢自己一廂情願

根本就係留難我地

事主唔好彩
遇到個藍到黑法官

屌佢老母都痴撚線 5點判6點前交25萬

咁有罪呢

推推

你老母被狗中出下海接客都係一廂情願

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有冇罪都會退
保釋金係防止你棄保潛逃

個個人標準唔同，但係我覺得科水科得值囉

你on9

喺附近既幫手遮陣接手足返屋企啦

被捕組mute左留言你又知夠數咁犀利

好似都會退

問admin咪知

推 救人

5萬咋
唔識唔好亂講
嗰20萬唔需要畀 除非走佬

有冇得還先？

Atm有限額好似

冇得出門口

痴線保釋左都不可外出

無野食連落街買都唔得？

多口問句啫
見到被捕組出post
辛苦各位旁聽手足

Push!!!!

Confirmed

Pin上去

學生幫唔到

係交5萬 嗰廿萬唔需要交
唔好亂講

Cls 25萬

保佢都on99 基本上同坐監都冇大分別 一陣佢走佬廿幾萬送曬俾正苦

啱啱收工拎緊三千蚊嚟
家貧

睇被捕人士關注組話籌夠了

Ok完成咗

唔該晒手足

原來己夠

20萬唔需要畀 唔好再亂講
5萬保釋金

25萬咁貴，不如算啦，由佢。。

Sor禁錯不推文

樓上話廿五萬喎

擔保金50000
現金人事擔保200000

嗰20萬係走佬先要畀

我屌你老母 係手足幫我哋啊

22歲 要20萬 CLS

人事分兩種，一種係你講嗰種，另一種要即磅

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢果個係要現金即時俾先保到喎

保釋金call616啦

夠數了 睇pin

夠數 謝謝

不如集資比佢食沙律啦
一定入到 汽油彈肯定幾年

No thanks
已經夠
不過可以去送車，仲有手足還押

屌你老母死全家

幫

籌錢

夠數喇
多謝哂手足一番熱心

保釋金612幫唔幫架？

Pish

每個post都睇pin先

堆！

香港人真係cls 20分鐘25萬現金人手送到愛手足

係5萬

p

記得幫架喎,都係法律費用一部分
應該可以去claim

光復香港

Pin呢個易睇啲

咁西利 咁快籌到25萬比個唔識既人？

我手足嚟

你個腦裝屎？

幫 但要自付再claim 所以多謝手足幫手

佢唔識你都為你坐左半年

搞點左了 係現場

入番荔枝角坐

冇啦

大到

屌你老母啦

其實法官真係渣正黎做，要求辯方律師逐個條件confirm好個闊度，睇醫生睇幾耐，幾多點睇，要24小時前報告
點都好過控方意圖無限拘禁被告

法官俾到手足番屋企訓同埋將來可以番學，都算係咁。。。。

唔使實際畀五萬現金，二十萬係人事擔保，只要佢唔著草，呢二十萬係唔使攞出嚟嘅

究竟你哋知唔知咩叫人事現金擔保

“有險可守”

CLS
護照都交埋出黎，咁都要廿萬保釋

大家起一起呢個acc底
19年6月14日之後無開過post
會唔會又係oj黑警殺撚咗拎咁acc定係俾人偷咗

狗官快D死

覆佢都廢事啦 由佢d傻仔5毛單機啦

我屌你老母呀
收皮啦柒頭，縮返入你老母個閪度

哇咁貴申請法援得唔得

嘩，火魔同鎚仔，勇武絲打黎!!!!!!

佢想問棄保？

屌你老母

夠數就好

手足不是condom

tui

唔識嘢 想問
有人話5萬就得？
有人話合共25萬先得？
咁到底係5定25？
如果係5，咁大家撲另外嗰20萬係點？交俾法庭？show 1 show定點？

三毛黎 早就Block咗佢

On99走左仲有人俾？

有險可守
個 body dead 咗未呀

認住呢個官 好撚藍 魚蛋嗰排重判辣椒水手足 我親眼見過佢嘅藍絲嘴險

依家咩情況

淨係呢個po我都block咗幾件三毛

dllm 唔死冇L用

有棄保潛逃

冇踢保

唔知 講你就講
係要懶鳩叻咁賣關子
依家我問你喇
有冇覺得自己博學多才？

推！

有咩機構專門幫手足比保釋金？

咁樣保嚟都無意思

屌你老母有險可守
個保釋金唔講以為佢殺左林鄭一家 屌

坐咗150日啦
再審日子都唔知幾時
呢種有限度既自由對於佢來講已經好珍貴

20萬

你食屎啦仆你個臭街
咁撚多人食唔見你死
定係你共產黨派黎???

25萬

多謝各位手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

記得找612claim番。612在批保釋方面是不錯既

香港法治

窮人含L

有，踢保即係放棄保釋權利。
換言之，踢保等於還押。
有錯請指正。

釋放/入獄嗰下都會畀返。

唔好block佢哋 follow狙擊佢哋

其實係，如果被告打定輸數的話，還押反而可以扣刑期。

但保釋起碼可以處理下一啲嘢，同埋陪下身邊人嘅。

啱

屌啲法庭係到打劫

原來咁撚貴架

之後有得拎返 不過可能係想玩鳩手足預籌唔到錢

仆街到

順便 Block 埋 d 三毛
難得有幾隻送上門

[民間記者會 文字直播] 今晚7:30 我哋將會聯同專業清算師 再加前線醫護爆料

唔建議 第一 atm提款有限 第二 突然有大量不明收入會有機會凍結

直接自己提款拎過去最穩陣

25萬係要半預時內即刻比 仲要一定係現金
銀行關曬 痴撚線
有病 垃圾無情政權

25萬咁撚多，cls官

咩身份要廿幾萬

upppp

25萬唔係少數目
證明手足絕對不是condom

屌 幫推
利申窮撚 幫唔到

紅官一定要被清算